有無人試過失戀完全訓唔到？

呢幾日女朋友話已經唔中意我，我完全唔知發生乜事比人飛左，而家日日上到床完全訓唔到，三日夾埋唔夠一粒鐘，心跳好快，手震腳震

仲食嘢無胃口添

我唔知點面對，諗緊洗唔洗打去撒馬利亞防止自殺會

我都係比人飛左
得時間救到我地

但係我呢刻完全接受唔到

有冇嘈交吖
唔准自殺

拍左幾耐，你地平時點經營，有無計劃將來，最近做過d咩黎？

明顯被帽

年半，有
佢話我由頭到尾冇比私人空間佢同埋我太小朋友

打去搵人傾下
我有排都係焦慮到失眠 冇食慾
傾完其實冇咩實際作用
但有人聽你講嘢會舒服少少

加油啊巴打 唔好睇唔開

失戀就好似戒毒反應咁，一開始係會好辛苦但時間一定可以解決所有嘢 一兩個星期之後已經好好多
失戀過兩次都係咁辛苦 但係下個更好

最衰係我地已經一齊住，我想像唔到隔離冇左個人

接受唔到都要接受
人地揀咗唔要我哋
求翻佢翻嚟又點 好快又有下次
除非佢開聲

我第一日已經del哂所有野 比自己好過啲

我都同一齊咗四年嘅女朋友一星期前分手 原因係 失望累積 話我唔成熟太小朋友覺得我照顧唔到佢等等 但係其實我自問我都將我有嘅比晒佢 可能我比佢嘅嘢唔係佢想要㗎啦

但係我前日去咗佢屋企樓下搵佢講清楚 雖然個心入邊一早知道左個答案 但係都好想聽佢講 起碼自己有努力過有盡力去挽救呢段關係 即使個答案都係一模一樣但係成個人係放鬆左 之後返到屋企就執晒同佢有關嘅嘢走 唔好俾自己諗起佢 雖然都係偶爾會記起佢。但係我依家食到野瞓到覺都唔使打去撒馬利亞防止自殺會。 希望幫到你

你分手個原因同我完全一樣，但係我係覺得好突然，無諗過好似幾日前仲好地地，幾日後就話其實一早唔愛

會唔會係有個更加好嘅出現咗 有咗比較？ 不過我就一早feel到 但係就越整越衰

我覺得係佢太攰...
但一齊住好難接受...

我呢四年係一齊左半年嘅時候就一齊住了

一分咗手就好唔習慣 平時係攬住佢瞓但係一夜之間突然之間冇咗個人 佢唔會再同你講早安晚安 再聞唔到 佢嘅氣味 平時習慣一得閒就會同佢WhatsApp 但係以後都唔會了

所以你已經好勁，我已經三日冇訓

你地做咩都一齊?

基本上係

佢話你比得空間佢少, 之前有無講過?

有講過，可能係我chur 我中意send 好多msg